香港有laser gun？

再係咁炒作遲早有理科痴線佬夢遊拎架電單車出去，用粒水電推工業laser.....
奉你勸各位喺學校做實驗好啦，laser 本身好危險，肉眼又未必見到

17W已經可以燒燶木板

我又開錯台
純粹學術研討咋